罷韓連署達51萬，韓粉：若罷韓成功，我就發動罷蔡！

高雄市長韓國瑜1月大選落敗後回歸市政，希望用執政表現獲取高雄民眾青睞，避免落得總統、市長「雙殺」的局面。只是目前罷韓第二階段連署已經超過51萬人，罷免投票非常有可能舉行。

在民進黨總統初選時力挺賴清德，屢次用言語羞辱蔡英文的知名作家吳祥輝，近日在臉書爆粗口痛批高雄人「憑哪一點罷韓」，怒嗆高雄人水準差，甚至揚言如果韓被罷免成功，他就要出來領導罷免蔡英文運動。

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

人一藍

台式熱狗？

堅系腦殘

大選完都未有半年

你罷蔡英文，咪撚衝出黎柒啦

人一藍

人地蔡英文講緊有70%支持度

曲線引啲韓粉一齊罷韓？

哦

真係比條光頭魚做就武統台灣喇
不過係武漢肺炎個武

//第二條
總統、副總統之罷免案，須經全體立法委員四分之一之提議，全體立法委員三分之二之同意後提出，並經中華民國自由地區選舉人總額過半數之投票，有效票過半數同意罷免時，即為通過。 立法院提出總統、副總統彈劾案，聲請司法院大法官審理，經憲法法庭判決成立時，被彈劾人應即解職。 行政院院長由總統任命之。//

國民黨立法委員一半都無，上次選舉國民黨票數都唔夠過半，所以根本係無可能！

罷到咪罷囉⋯

想睇

之前話 fish 輸左就移民果班呢 ?

民進黨63席
就算民眾時力基進支持你罷蔡
都仲要26個民進黨立委倒戈
更何況民眾時力根本唔會同你癲

移民左啦
中晒武漢肺炎死晒

民進黨都仲有大把好似王世堅咁嘅死忠喺度 想罷蔡真係發夢冇咁早

咪係
得果39席小貓三幾隻
學人罷免總統

蔡英文今次抗疫暫時無乜甩漏，罷唔郁啦。

除非佢好似柒柒柒咁柒咁腿張開

去晒武漢

台灣玩罷免嘅門檻幾撚高
今年大選嘅投票率仲要咁高
再選多次你班友都係輸㗎啦

就當果26席民進黨真係食撚左屎支持罷蔡
再選返下一個民進黨總統隨時過千萬票

輸得仲多

真心過千萬票唔係無可能
我贊成你罷蔡啊

啲書冇人要都可以係知名作家

其實我想買
我行過書局搵唔到佢本書

動呀，快動起來

罷到蔡英文先算啦
真係笑話

蔡英文政府 70%民望， 點罷？

不要問 只要信

幾時返中國先

此言差矣。對手做乜，我就做乜，除左黄絲仲會係乜？

支持國民黨罷蔡啊
而家蔡英文支持率7成up

國民黨繼續玩死自己

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

罷蔡？
民意高企wor呢期

依家english民望係歷史最高位

今次抗疫有功加分加到傻
韓粉

發動囉

5d 唔好等罷韓成功,即刻罷蔡

移左民番中國未

關咩事

韓粉都想睇民意逆轉？

我都幾想睇下點罷法,支国瑜輸差唔多20%票,仲要加埋武漢肺炎補多刀落国民党度

btw,話蔡英文贏就搬去支那班契弟找數未

台灣嘅藍絲狗移咗民去中國未呀？

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

都on9，又話移民？

Go ahead

台式奶共(2019)

港式奶共(2010)

吳祥輝唔係韓粉
唔識唔好亂講

罷蔡

同香港班藍屍一樣，到而家都唔相信自己係少數派

要搵番條link 去youtube 問

可憐哪

on9？

似呀，條友支持民進黨，但專咬自己人同蔡英文。有句「現階段拉下小英比消滅國民黨重要，可以當佢係一個想成為King maker但係俾蔡英文擋到而唔成功，所以而家發老脾。

堅哥好搞笑 睇老天鵝娛樂 每一條片都有王世堅

特登捕佢啦

不過過台灣真係有好多人係用誇張/on9博知名度

個名上過新聞 d鄉民下屆就投佢

王世堅 係好笑既😂
好似立法會既ann姐
不過一個有良知一個無

計埋唔支持佢 重要憎佢
憎到要行出黎罷免佢 我諗10%人口都無
到時佢自己尷尬咋我怕

好啊，好想睇佢地點出醜
唔罷蔡死全家

如果抗疫後先大選國民黨要滅黨呀
果啲深藍軍公教地區都未必守得住呀
重想罷蔡都痴撚線

選完民調支持率高過投票支持率咁多(7x% vs 5x%)，係一件好撚顛嘅事。只可以話民主是個好東西

如果韓比人罷，就罷蔡

韓粉：明白，為左罷蔡，大家一齊罷韓

王世堅係台式長毛

又話韓輸就番支那

咪玩
呢四年係用嚟發掘+推新人上台
睇睇台灣有冇眾志一類嘅人物
唔要藍綠兩大黨
正如你地唔要建制泛民同樣道理

韓粉全部都係鬼黎

罷到泡菜魚 你仲罷到蔡總統？ who?

唔會
今次係全世界台灣人返鄉投票
一次半次先有熱誠
成日返去又罷又投票就冇817萬啦
連韓粉都會厭

你都咪話
佢哋唔同香港藍絲
真係會搬
某程度上仲on9過藍絲

台式熱狗同意
台灣人認證here

真係有啲咁嘅人
我對民進黨冇好感我都唔會罷蔡啦
但係佢地真係做
on9熱狗

人地學富五車
你識條鐵
係長毛唔係Ann姐

反攻大陸

憑乜嘢罷蔡英文 有人啋你先算啦

中共幾時開個島俾哂全球既撐共藍屍去住

英文有史以來最高票當選
你話擺就擺咩

try it

唔好太放心，要記住始終有500萬人投韓狗魚

哦，我就咁睇標題 以為係講緊韓粉

選多次，蔡應該有一千萬票

如果韓國瑜當選 台灣肯定爆到七彩

你無野呀，拎民進黨同香港班泛民比？
Cheap條片都好清楚話你知香港泛民同台灣民進黨唔同啦

又咁啱香港同台灣嘅腦殘都係藍色嘅

武漢肺炎幫助蔡英文
不過佢真係醒。。。唔奶共做野真係正路好多

小英防疫攞晒分喎 訓醒未呀傻鳩

點解全世界返鄉個投票率都過唔到08年同04年

我最記得佢跳海找數
好過黃昭順走數

奶共係有一個共通點
都係弱智既

唉

智障有顏色，就一定是藍色